# TypeSpeed
> Um jogo de terminal para treinar digitação rápida

## Como usar
Use o comando em um terminal dedicado:

	python typespeed.py
    
![Imagem do jogo](https://github.com/Joao620/typespeed/blob/39e4871d16802219bce4d121cda96d3bce67f549/jogo.png)
    
Não testado em terminais muito pequenos, nem redimensonamento do terminal no meio do jogo

> Para sair do jogo use o comando Ctrl+C


## Meta

João Carlos – jcarlos.paranhos@gmail.com - [GitHub](https://github.com/Joao620)

Distribuído sob a licença GNU GLPv3. Veja `LICENSE` para mais informações.

## Contribuindo

1. Faça o _fork_ do projeto (<https://github.com/Joao620/typespeed>)
2. Crie uma _branch_ para sua modificação (`git checkout -b feature/fooBar`)
3. Faça o _commit_ (`git commit -am 'Add some fooBar'`)
4. _Push_ (`git push origin feature/fooBar`)
5. Crie um novo _Pull Request_